新加坡喜迎中國肺炎

新加坡作為中國的兒子，一家人當然要分甘同味

咁鍾意做中國人丫拿

預防中國肺炎 請全民戴口罩

應該啦，兩公婆都咁奶共

推
----------------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎

新加坡人戴口罩就係不忠不孝

中國肺炎將會全面進場

咁鐘意奶共
新加坡人唔好戴口罩呀